光復自已， 時代洗禮

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！